有冇理大既校友 ？

好心痛

等布布出去救手足

完全冇校友聲援...大家歸屬感好低

同中大差好遠

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

係唔理政事定係全藍絲？

無興趣玩陣地掛

屌你 我係校友，去撚左救人啦

連校友都幫手，外人點幫

得你一個...

搵機會走

中大無事，全靠校友排除萬難塞入中大
計埋副學士，理大每年幾多人畢業？最多校友嘅學校隨時係你地，你地見到學校比黑警強姦，去咗邊

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

有無邊個出名校友可以企出嚟幫手

poly都好撚多後生藍㗎
識個讀it既藍到仆街
問佢咁你好鐘意共產黨咩
佢就覺得有飽飯食有乜所謂
搞亂香港就唔啱
又吹奏華為個os已經可以脫離google獨立
屌你讀咁多書又用iphone都咁弱智真係冇得救

唔同情況啦今次係入唔到去又出唔到黎

市區唔同新界山城四通八達易攻難守
所以話3大點解叫3大係有原因
人地cu幾撚團結個個新亞精神上身連wiki都去埋
ust偏遠但人地校長真心關心學生(當佢係發自內心咁流眼淚)
hku bu就投左降
city lingu直頭唔撚入流，由頭到尾唔知做乜鳩
何妖校董個位仲未除到

其實所謂歸屬感, 係當時學校點培育班學生
理大係完撚全無, 畢業返去? no way la
仲講要救理工
連個校長都報警都體現出校風

救人呀！

[國際和理非戰線]知名導演王家衛母校理工大學正面臨六四事件